今日去食壽司無計我迴轉拎既錢

剩係計左落單果啲
早知食多幾碟

你啲垃圾碟入咗我數呀屌你老母

留案底最戇鳩既原因

好快差佬上門告你偷竊

sor